---
layout: post
title: "Caso_Jaime_Garzon"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
El estado colombiano fue demandado ante la CIDH por asesinato del humorista y periodista Jaime Garzón, entre los presuntos responsables están los ex-generales Luis Alfredo Mora Rangel, Harold Bedoya y Rito Alejo del Río.

http://laradiodelsur.com/?p=38336

Oramos para que esta sea una oportunidad para nuestra sociedad colombiana, para que ganemos amor por la verdad y la vida.
